覺唔覺香港樂壇欠咗歷代獎門人主題曲一個交代？

樓主PR公司 國安派黎開膠post 拉

打和唔計

你係咪分化同路人

差唔多首首都有蝗語我愛你

其實好睇過running man，
啲嘉賓好搞笑

舊個啲就係